【Now新聞台】接種疫苗後不適或死亡事件懶人包

科興「克爾來福」疫苗

28/2 男/63歲 佐敦官涌體育館 死亡
6/3 女/55歲 佐敦官涌體育館 死亡
8/3 男/71歲 私家醫生 死亡
6/3 男/80歲 元天暉路體育館 危殆
6/3 女/72歲 將軍澳體育館 危殆
8/3 男/51歲 源禾路體育館 危殆

1.
28/2 男/63歲 佐敦官涌體育館 死亡

男子26/2接種，28/2出現急性呼吸困難，自行到伊利沙伯醫院，
急症室醫生初步診斷病人患上支氣管炎，被安排轉到內科病房繼續治療。
病人其後情況迅速惡化，醫護人員立即進行搶救，同日離世。
個案會交由死因裁判官跟進。
新冠疫苗臨床事件評估專家委員會審視死因，
一致認為死因與疫苗無直接關係，毋須煞停接種科興疫苗。

2.
6/3 女/55歲 佐敦官涌體育館 死亡
患者本身有長期病患，高血壓、高血脂、蛋白尿。
她2/3接種疫苗，5/3左邊身無力，急性中風，曾接受溶栓治療，
其後出現心臟停頓，經搶救後不治。
新冠疫苗臨床事件評估專家委員會指，死者大動脈撕裂，
認為死因與接種疫苗無關。

3.
8/3 男/71歲 私家醫生 死亡

3/3在私家醫生接種，
7/3睡覺期間失去知覺，被送往聯合醫院，搶救無效，
8/3凌晨離世。
患者本身沒有長期病患，
新冠疫苗臨床事件評估專家委員會有待解剖報告分析。

4.
6/3 男/80歲 元天暉路體育館 情況危殆
本身患有糖尿病、頸動脈粥樣硬化、高血壓及曾中風，
1/3接種，6/3感到胸痛，於明愛醫院急症室求醫。
病人對治療反應欠佳，同晚轉送深切治療部接受進一步治療，
初步診斷為急性冠狀動脈綜合症，現時情況危殆。

5.
6/3 女/72歲 將軍澳體育館 情況危殆
身患有糖尿病、高血脂、高血壓及甲狀腺功能不足。
6/3接種，其後感到身體虛弱，並停用了兩劑量的胰島素。
7/3被家人發現情況轉差，被送往威爾斯親王醫院留醫，
其後發現有嚴重糖尿病酮症酸中毒，
並轉送深切治療部接受進一步治療。

6.
根據醫管局提供的資料，個案涉及一名51歲男子，本身患有糖尿病、高血壓及高血脂症。他在三月六日開始感到氣促、咳嗽和有痰。他昨日（三月八日）於伊利沙伯醫院急症室求醫，需要住院。初步診斷為急性心肌梗塞，並於昨晚轉往深切治療部作進一步治療，現時情況危殆。他曾於三月三日在源禾路體育館社區疫苗接種中心接種一劑科興新冠疫苗。

Biontech 暫時未有危殆或死亡個案

兩日一件

呢單仲諗緊藉口

推

清楚易明

發惡夢嚇死

要借下面quote嘅說話，去save hk, discuss宣傳，鼓勵人打針

Source:

有長期病仲堅持打科興嘅死藍絲真係抵撚死

全部唔關科興事

有咩問題佢地自已想咁

公平喎，等緊伏必太第一滴血

疫苗係咁容易製造到就唔會死咁多人啦。。。。 滅活滅活。。。 改名叫滅口疫苗正確一啲!

有咩好討論
一定唔會認關事既

清除啲瘀血對個世界好啲嘅